[意超杯] [糷] 祖雲達斯 對 AC米蘭

支持祖記

好似冇咩人睇既

藥膏好屈

livepost

feel到當拿閪會派膠

平安鍾

賣西瓜起碼比我地平買藥膏啦

頭幾分鐘係威係勢咁

冇人睇。。。

簡些路+DC實成場玩弄我地左路

簡些路都一個撚我地三個

wa -d

輕鬆比人扭過

啲防守

G持A米

CANCELO 勁到

米蘭撚惡過共產黨

柏基達

柏基達係咪第一場

直線

2

第2

藥膏咪傷

好似好痛喎

想乞條Link , 萬分感謝

波叔熱身

告仔前面拎波好似仲好過西瓜

查漢鳩射開始

又射
返德國慢慢射

鎖IP
喊出黎

YOUTUBE都鎖 ?

又係唔識攻

ching邊到人

cancelo真係痴能線

完全0攻勢

開始黎料

cancelo 勁能到

差啲收皮

好撚勁

TOP 3右閘

喺北美洲讀緊書

對面踢順左了

人地外國中立場，球迷質素都好過香港，至少唔會求其著件波衫就當dress code

香港有冇台播

屌你卡C醫院波

我蘭好似好耐冇捧過杯

大巴拿求其一腳，米蘭幾場都冇一球咁嘅傳中

啲配合世界級垃圾

Acestream

打FIFA都有走位過我地

卡斯好廢

真

咁多年都梗係差一個可以一個入扭入去既人

啲背身有無練過
無一下彈到比隊友

啪雞真係幾好J

正式宣布克勤儲氣完畢

巴卡

懷念屌仔

今場巴卡勁前

啲傳中好柒呀大佬

啲斬波冇球斬得起

踢咁前暴露哂佢波底不足既問題

卡斯好似冇過人加傳波幾差下

開咗個bet365睇
形勢上好似又唔算太差
不過成日搓唔到個波入去

球王片有

下半場無氣俾祖456

佢球王片D鳩沖鳩爆黎到米蘭冇晒

蛆唔急姐

屌帥睇住黎食

希望係未適應意甲啦

睇嚟做suso後備係合理

卡斯今場

西甲後防平均真係差兩皮

咁人地西班牙國家隊都唔係傻既, 佢過波同左腳個熟練度同SUSO唔係同級

差D比人3打2收皮

點解中場位係狙既人接應

呢個劇本
都唔係第一次睇

乜鳩防守黎
得兩個係後面

好明顯係平時練波已經出左問題 有咩可能咁企法

蛆進攻其黎入肉好多

戰術大師撚撚到底下緊盤咩棋
睇左半季我都仲係參透唔到
仲高深過煙花廣告

第一點竟然無人mark

好似冇越

查仔有d feel

屌你都冇越

你明既

撚有越？

今場有冇var

不過告仔見越就鳩射左去

撚帥個教練牌係咪買架

體育精神

柏仔D森巴味好J到

柏基果下花式傳波有料到

小技術好好J

柏基達幾好j

睇手機miss左

典解cancelo咁能勁都冇得踢世界杯

遠射下下飛機

50 50波無贏過

球王朗教壞全隊

幾點開波？

0130

卡斯仔燥啦

呢隊食屎波

巴卡D控波

兩邊攻門都無威脅

R腰都出得咁好

質素差距

差d

克勤中龍啦

咁正點入

柏基達係到
查仔好左好多

半場和左當贏了

卡斯

好養生

feel到卡斯今場紅

卡斯今日真係波叔級

睇黎波叔要上場啦,兩翼都黃

其實祖都唔算打得好

對中下遊可以試下拉素換入是但一隻黑鬼

懷念蘇屌

和到半場當贏
下半場準備比蛆狗入3粒

守得住半場已經好叻

2月先番到黎

牙屌不了
柏基達好J好多

撚撚入到更衣室會唔會撚下卡斯

睇定黎食,下半場出力

仲屌
J 柏柏柏啦

LEO可唔可以去巴西執多幾件 唔好係意甲買啦

場場都睇表示
今場已經係近排最好

唔計球越位0中龍

你偶像一拎波我都好驚

牙屌D後上/角球

咪反gel啦大佬

執件領隊重要啲

克勤都難得有態,但帶埋熱誠飛鏟黎

俾卡斯累

UP乜

姐係醒水既就買定祖其他啦
我就約左經紀睇樓啦

呢樣神早放棄了

唔明卡斯fifa點解有83

KC 同卡斯兩個都7 下7 下

ching講親必中

踢乜野 啲傳波

岩
次次上半場頂得住
下半場都456

開始有道氣

睇隊西波唔好咁高要求

除唔到

講換撚撚唔中又點計

平時仲閪啊

個別事件

對下游都無戰術可言 對蛆仔傳到兩三腳波當贏左

打電話叫撚撚換阿隊出黎守住你個球王偶像先

祖未上力
下半場搶攻應該有排輸

真係兩三腳
到禁區邊一定斷

跟本係

睇落仲衰過支國隊

今場查漢踢得唔差
卡斯咁廢
一陣一定係波叔換查漢

唔洗禁區邊 後防邊路已經無option要吊球波上前

米蘭撚之間流傳住句金石良言

米蘭面前無弱隊

究竟係對面封得快定我地無人hold到波

納比教波個陣撚撚都未開始踢波啦

希望撚撚 可以用conti換卡斯

唔理對咩隊啦 祖記自己友傳波都有問題

米蘭連意假尾2都贏唔到,你無得駁啦下話

西瓜退燒未
佢換卡斯442

傳左幾多球波比對面 唔係比人封 係就咁傳比對面

汁行李 不了

有suso贏左啦

今場算係咁啦 柏達基幾好j
不過有兩，三球佢比幾個人迫都要死hold 唔知係佢岩岩黎心雄定冇人幫佢
Suso幾時返黎 好掛住佢

ching好陰毒

屌鳩你牙

好心牙朗明知自己唔會過到人就咪插花啦
抵佢比班美斯迷串

連小智巴都頂唔住, 卡斯今日堅係抵打

小智痴Q左線呀

suso就算冇紅牌都傷撚左,點都冇得出

損人不利己咪呢D

借卡拉斯高啦

10M年菥,得英超比到佢

佢應該起碼要7M

miss you Loca

阿仙奴都無錢比佢 不如脆脆地4m算啦

獌狗好似想要

西瓜好似換3

斜恩係咪退咗燒啦

發燒多汗
換件衫

屌

我屌
冇運

屌牙告差D

KC我屌你老母臭閪

隊草

早D比巴西仔好過啦

屌你老母kc

kc你咪撚帶波啦十次有9次都出唔到波

隊草啲進攻真係屎黎 真係寧願佢唔好上黎

查漢D比波反應今場快左好多

卡斯真係

卡一招
但威力廢好多

咁都射, ON9

出西瓜 CONTI未

巴打係咪睇曬
想知Conti上場踢成點

敗狗有冇後悔賣哥斯達?

一出黎七旋斬助攻

牙朗撚卡拉撚到

留意到小智清 入左車POST

卡斯啲傳波搞乜鳩

完

嚇咗嚇

卡斯成個工兵型翼鋒

兩翼未爆係奇蹟黎

gg

玩撚完

正常發揮

開始456

新波叔

都話蛆狗下半場出力

比真歷比到派路咁

牙朗勁到

換卡斯未

真係俾我估中

換都係出波叔

咁快想波叔上場

屌你RR

正常發揮
如果卡斯同卡拉零封球王朗先係新聞

快手換西瓜入黎啦

越到離晒譜

換走卡斯踢4312

撚有越

撚撚今場又儲換人名額

今場卡拉除左比牙朗撚仲做過D乜

卡斯咁撚樣真係出波叔都冇咁嬲

唔使理佢，on9仔黎

唔洗理條傻鳩
今日望到好多post都見到條友九唔撚搭八

差D又輸

幫幫忙唔好衝出嚟柒

有球封SANDRO做得幾好

次次反撃最後都係傳返後

撚狗撚到

FF
卡斯換斜恩
卡拉換conti

456

頭寒

RR差啲又包越位

練波咁

道氣無左 等456

佢企啲位咁奇怪
2次都企得後過羅隊

斜恩發完燒啦

最後一場啦西瓜
比D好既回憶黎OK?

神獸波叔

斜恩同波叔出
但換走柏基達做乜撚野

都要出黎告别既

442

撚：柏基達踢得幾好，准你提早休息

屌 又波叔

死都要出波叔 柏基達又唔係踢得好差

撚撚幾時走

起碼完今季

你個孫出世個陣

紅

紅埋

訓得

撚少個隊草

隊草生返頭髮之後無好過

黑到

第1戰犯KC

收山腳 玩完

聯賽定意盃停賽??

可能少左佢進攻會好啲呢

今季打蛆
硬係唔可以好好地咁完場

賣KC買SMS OK?

車仔係咪要kc

聯賽停

Kc 同卡斯兩個今場倒米到仆街

對安答無得出

不了 中場太多人

快手入多粒畀我訓

踢moses個位

是撚但喇
本身都無諗過夠打
祖上半場唔入局比假希望姐
我地成組無組織過一次正常攻勢

用黎換巴卡 基本功差到仆街

條中場無埋柏基達，換波叔黎把鬼咩

moses勁好多

bench黎講係

輸波前今場都算係咁,講真

下場出茂利可能效果仲好

輸緊1-0換波叔入黎加強防守

中一半，係基斯

無人運到波上去 結果焗住縮係禁區頂

算係咁
起碼無比人屌打

是撚但喇
廢帥啲換人第一場睇咩
一年喇

做咩個POST咁多英超球迷

咩陣

乜撚野換人黎

換走告仔

我地睇版

希古恩仲未掂過波

今日踢得幾好

又推卡拉仔上中場呀屌

換個識斬波既入黎換走個識入挕既走

三隻右閘

仲有獌狗定猁狗

不如唔好打前鋒算 橫掂永遠無波到

仲有你呢隻蝗狗

斜恩又係禁區外攞波

今日蛆啲遠射無腳中龍既

講撚到口臭

都傳唔到入禁區架啦

斜恩個心態擺明係是撚但 同上次對蛆完全唔同

贏到今季唔反撚

勝卷在握 求其當表演賽鳩射都贏

靜啦獌狗

西瓜墮後，波叔打前

當西瓜美斯咩 回到咁撚後

場撚場都係咁

班友冇氣了

醒下喇仆街

睇版嘅車手足應該心諗乜鳩野戰術黎

當睇巴卡約高算啦

有時回到去對住中場3件加兩個中堅 一攞波對住五件 要佢扭過人傳波都on9

輸波之後換希古恩以為佢想搏埋佢
臭系後面企波連尼
仲要換走中場最好果個
我即刻熄撚左
佢真係有撚病

其實個球唔算12M咩

球證想點就點啦
想睇VAR就睇，唔想睇就唔睇

笑死 咁都唔比

祖真係好撚仆街
Hea 住咁鳩遠射搞到你有希望
我就全場最開心係見到邦路斯撞鳩加度素果下

波叔啲帶波好有池鍚鎮既影子

斜恩咪撚聽條傻閪講唔入禁區啦

屌打多人一個入多球都唔得

1-0 完

又回到防中位了

返到去中圈帶波

痴撚線GA

撚撚我屌你老母,叫斜恩做波,做你老母臭閪咩

goodbye and thank you higuain

撚撚自己走啦 好冇?

冇得睇嘈交添

最後幾分鍾都唔入禁區,屌你老母撚撚

放棄哂啦
仲有成分鐘
任人搓 逼都唔逼下

唔記得咗，又睇少半場西波

要射手斜恩留喺禁區外做波，只有廢帥先得出